新垣結衣（160）史上最健忘的偵探 掟上今日子

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼
- 全舊post連結：
- 近期消息整合：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係逃恥
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 165
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

lm

第一頁第一次
第一頁第二次
第一頁第三次

異教徒偽毒日留名

留名

Page1!!

結衣BB

第一頁

山本彩

明明可以1001兩連發 樹妹係都要1002

第一頁留名

一心一意想狙擊樹妹

又屙屎？

跑完步

新post lm

靚到

差d唔記得正皮

繼續上回討論 doctor heli engine start dor

好想見到白石

第1頁!

cls,邊有咁多人狙擊我
張圖好耐之前鳩整

新post留名

搵左架真機黎拍？

Book 163

可唔可以book定6月11日嘅post

探精

好似有人book咗

小弟生日

扮咩

我老婆都係嗰日生日喎

Lm

我記得

有冇人發現今日推得好慢?

多得你已經快左

我尋晚po相又唔見你哋討論囉

佢地琴晚唔係度,唔好咁啦

今日係偽毒日
難怪

慣左啦

me 溫緊書

去哂打機

好耐冇跳過繩 下星期買黎跳下先

準備打

打緊

打咩

準備玩csgo

有冇法國個post好似越嚟越少圖

仲未入到steam gp

貼美嘉會俾人

search唔到你id

未必嘅 唔信試下

你貼白頭佬

一
型到震

我手機wallpaper

你贏 為左開post去到咁

依排最鍾意依張

Awesome

你首紙好靚

我明明申請左加你fd

如果嗰日冇得開推到比你開

98年
曲線笑人老野

唔好串我
小學雞字

年少多好

貧困多好

咁大家信未？
唔好再引用

推post先

筆仔你自己search個group加入咪得囉

好

笑我老餅?
捉你出嚟先

好彩me98

我幾時笑你老餅

調返先係自己年份

8991

97你都講得出

我同你都差唔多

咩名?
唔識搵

有冇90頭

未來人,而家返嚟通知你地結衣同我一齊到8991

有冇00後

咁有冇人知本身係邊位巴打book咗?

我邀左你

如果命運能選擇

禾10後

7歲

如果真係可以再揀,我未必會再行返呢條路

20年齡差

橫掂條路係自己揀 點都要走埋落去

當然而家都算心足

入到了

嘆一口氣就算，都番唔到轉頭

空井：飛機同車唔同，唔會向後行

Element

推

名留

仲有五個post就可以睇大家啲畫

相對上我係大叔

好多人都講過

大叔=小妹

老爺機唔知玩唔玩到,以前試過玩,一放閃彈啲聲無限loop,flash flash flash flash flash
,一陣返到去如果你地有玩嘅我問人借個ac
玩到9半

我165就帶埋D畫夾帶私逃

小妹09

小妹19 1919

啊伯

想玩

仲有兩日考oral
差唔多要地獄式訓練
好耐冇講

自己一個點練 齋讀英文?

Hello, I am Rika from Japan. I go to school by bus everyday, Thank you.

Um well actually

不要再說了,會轉英文channel

Whassup Bro

There is no denying that Aragaki yui is one of my wife

I ain't your bro, homie

pudding pudding
咁啱係樓下見到，買嚟試下

卵感

那年

心姨fatfat

There is no denying that Castle Peak is your only home

我未諗到用咩場景
好多想用
當年我有中環畢加索嘅名號

你而家咁多空閒時間
畫晒咪得囉

要練oral,不了,一幅夠了
你今日開唔開直播?

+1
其實有無限參賽作品數量?

想問下而家有邊啲巴打報咗名

玩囉

冇

報咩名？畫畫？

我2歲睇小櫻,9歲睇涼宮,10歲睇00
好出奇咩?

小妹都係

yes ar

我D畫功同唔知邊個巴打果張一樣
實會比大家笑到仆街,所以
不了。

畫你就畫啦

原子筆得唔得?

我未報名
諗住過左9號interview先畫
同埋改番個名
仲未諗到改咩名

不如那年仔講下邊個交左畫？

上個post好似係「心ちゃん」卜左
如果有人搵返幾百萬年前既舊post,應該仲有好多人卜611

工具畫風不限呀

稻葉巴係結衣老公,呢個名點睇

有冇日文手足

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套

今期係逃恥

每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 165
已完成畫作可以Email比那年巴

Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

識a i u e o

真知子

D汗真係

結衣BB係大家嘅
唔好爭

N5 上咗一個月算唔算

我乖乖地咁睇左5分鐘 一開就停不了

結衣BB巴係你地嘅,但新垣結衣就係我嘅

真知子可愛我係認同嘅

今晚直播揾人接力 開唔到

畫畫啦你大畫家

我諗我問D野係N5程度

未返到去,點畫

原來都唔係好多

問下啫,都未必會睇
而家嘗試緊做火星人9點半瞓覺

如果你想我而家都可以開

好想send畫緊個幅
但會自爆

你問下其他人想唔想睇,我廢事燃燒數據,唔睇住

又去邊到玩?

你畫咗啲咩會自爆

自己個樣

因為有好多人知我畫緊個幅
唔關個內容事
所以interview完之後, 我要另事畫過幅

我無咁痴線㗎

其實百合阿姨係高清之下都無現形真係好屈機

大畫家成日po果d畫畫progress

crisis個look仲靚

咁又唔係
只不過有好多人係同一個地方畫畫姐

去開畫坊

Agger 風見識食

學生哥嚟咋
畫畫仲有排學, 我初哥嚟
9號仲要in city cm

好有媽媽feel

加油

好想佢做我阿姨

1

2

3

Come

On

Girls

Focus

嘻

加油加油,我朋友都想讀

Me

斷

好有女人味

10連成功

侵做咩

你朋友in左未?

唱歌

有個咁錫我既阿e

武哥食緊女 唔得閒理我地

佢仲讀緊asso yr1

玩緊啲女髮尾

去佢屋企幫手收包裹都有零用錢收

原來對襪露腳踭,好可愛

腳

我個心好似穿左個窿

岩岩係街撞到個中同
咁我就揮手hi佢
佢掂行掂過
跟住先醒起佢水平角度跟本就見我唔到

咁都見到 你逐個frame黎睇架

即係結衣水平角度根本唔會見到我。。。

米54嘅痛呀

依張圖結衣高到

逐格frame睇

重睇梗係留意下D細節位

因為其他人矮

如果左面真係168,咁BB應該有180, 左面同右面差少少都11CM,但BB同左面差半個頭有多

彼の住所を知りますか

A:どうでしたか
B:熱があります

有冇日文手足,想問點解紅字果道錯

真係唔識欣賞

隻腳白裏透紅

識貨呀

16分鐘冇人？

hi

回程開始

你係咪搞錯咗人
我唔係侵仔喎

終於到休息日

我想要～豬柳蛋漢堡 仲要麥樂雞餐～

尋日呢個時候講就差唔多
仲有12個鐘又要返工返學

雖然我唔洗

我想要～雙層芝士孖寶餐～加豬柳蛋漢堡～～

走蛋

嘩

當然冇可能食嚟食去都係豬柳蛋漢堡同埋麥樂雞餐㗎啦

足三兩,夠份量,薯條香,可口可樂透心涼

睇下嗰邊

我想要～麥香雞包～仲要麥樂雞餐～加大！

巨人post見到咁多熟人

唔好再講啦 個畫面諗起都柒

大家好 我係kyrie~

打緊冷震

睇嗰啲片會睇到我成身都好唔舒服

咁快頂唔順

渣ga

又話唔開台

正想問今晚有冇台

侵侵

I need you~

喜歡你特朗普～

我相反，次次認真努力完都冇好結果，自此做人得過且過，hea得就hea

終於見到個廣告

追完上個post見到巴打畫咗幅零波麗 是咪有啲咩暗示

嘩 j2 播逃恥
但個名

bb 好可愛

一樣
做hea撚算

做乜大合集既？

龍哥唔update啦？

唔明

個髮型師特燈幫我老婆set個最難carry嘅髮型俾佢
廢事搶哂鏡

佢對住我講:痾叻徍

？update 呀

睇到倒影 真係武哥咁既樣冇吹水

沖繩之旅

你本身係想問咩 怪怪地咁個問題

巴打好靚仔

Hea撚

中環名校

邊夠蜉蝣仔黎

其實係分開, 2題黎
做緊日文D練習,唔明紅字果道點解係錯

偽毒…全部都係偽毒

蜉蝣仔

上個post嘅事,上個post完咗啦,做乜鳩又提

sorry,好似係今個post嘅事,個人柒下柒下唔記得咗

啱啊稻葉巴

回家嘅感覺應該比一切都美好,去完旅行一返到屋企,wa 屌好舒服啊

唔緊要

大家都好似標題咁啦

巴打係新人 ?

新人留名

最憎個間

Gakki俾女記者嗰款糖 都係明治

細個好鍾意食呢隻

我轟

咁都有得遊

邊到有得買

第1題用 知っていますか 因為你問佢既時候唔會 淨係個刻先知 而係會持續既狀態

好易估啫

周圍都有

仲要知邊年畢業

THX

啱呀

]

無暗示，純粹今日啲fd 講起eva, 跟住手痕又畫下

各大痴線佬開始搶購

同埋第2題 個答案係あります 個問題就要用番ありますが？ 所以要用熱がありますが黎問

唔食糖

細個成日食呢隻糖

不聊聊影相的話題嗎？

新人留名，要有咩做

第2題 どうしましたか係岩,但どうでしたか就錯,2個好似差唔多意思

見到CCTVB逃恥預告

嘩 屌你老味
揀相條友一定好憎bb

先講一句,稻葉巴係結衣老公
咁就得喇

稻葉巴唔係結衣老公

吾係結衣老公

完全估唔到 見識少 又冇留意有咩hins

上網睇番 個定義都差唔多 但佢地用既時候又會有分別

算啦
TVB?
望已失

廢事出賣稻葉啦

搣走上面塊牌走人

咩場合？
我食開乳酸味

有冇痴線佬已經搵到

為左bb買軌

好想拎走

Just do it

盒裝乳酸味

就黎睇左成百次射鵰都未見一次逃恥預告

睇完mbmh

又要聽一次

我睇到

本身想幫我睇過嘅劇做個排名
但發現真偽好難排落手
都係算

今日子>all

邊個台容易睇到 J2

列哂出黎算啦

有異議

乖

Legal High
逃恥
飛翔公關室
父女
Mbmh
今日子

利申排名不分先後

真知子黨員

真知子就點都世界第一冇異議

CB未睇

應該就J2自己

一見你fing埋一份
就知你肯定又改字

未

白石都唔睇

有啲期待
因為戶田幾靚

想死?

屌
原來連我個list都改埋

花心侵

結衣>>>>all

侵

有好多
我終於 見到佢了

佢真人喺我隔離攬緊我

快D撕一張

侵:xx-xx-xxxx>>大面>>Toda>>結衣

然後就俾人拉咗

侵 - -

一樣反應
用得張圖好正

究竟係咩圖

結衣>>>all
大面得罪講句 唔入流

要是xx-xx-xxxx就好了

成個連登都見到呢到d人
追完post發現好撚多人都無認真睇
淨係想睇型同熱血

改返先，驚有mousepad2.0

去,

星期日夜晚咁少人

小妹喺度

阿叔係度

睇波啊

溫緊書

TVB死全家

又黎

有無人呀?

抵啦

吓？

搞到好似賓賓咁

上黎搵張好過啦

當全世界都叫緊逃恥嘅時候，tvb 眼係要搞到咁柒

本來想當睇唔到算

但諗咗一陣

決定都係拎入嚟bin下

[冇圖] 啱啱係醫院見到個好正嘅護士

乜撚野事，硬係要柒到咁

可愛巴

有冇巴打有買日本sim卡既建議?
去5-6日
最好有快既無限4g
冇既話5gb都ok,上網搵親無限4g都係慢既

klook wifi egg

緯來日本台改名條友要拎出黎binc

乜唔係月薪嬌妻咩
僱傭妻子

猁

月薪嬌妻都好過乜Q僱傭妻子

有冇sim卡?
隻蛋用得5-6粒鐘

下季有歐賽踢嫁 不過唔係歐聯姐

你真係 s15一入嚟差好遠

我都諗緊之前香港唔係都係叫月薪嬌妻咩?
btw,TVB隻相係完全吸引唔到我睇
好彩我個FD不停推介我睇

又要坐喺場邊睇班友仔點贏啦

mytv super已經係叫僱傭妻子

高普係都要出我都冇計

我屌

永遠臨尾香的利

改名條友真係好好地反省下
睇見個名我只係會覺得套野好悶
月薪嬌妻睇落都活潑D

個名好撚核突囉

我之前係去d街邊檔買

想死
利無前四我唔做人了

打少個

前四夢醒

巴打個隻係點?
我都未真係去鋪頭問過

我唔想死著，見到結衣先死得

冇冠果年都未尋死啦

改名果個輪迴死一百次都唔掂
你老尾臭化
乜撚野叫僱傭妻子
點解唔可以原汁原味
逃避雖可恥但有用
雖然係長 但易記
你係要改既話月薪嬌妻都可以
Tvb 硬係唔聽人意見

就係電話卡咁囉
無限4g

都已經冇咩接受唔到

去開深水埗買

仲要cap張圖

阿記win is ok

平時輸波都係等俾獌fd抽下水

今日好似將考試啲情緒注入左場波
好燥 認真左

岩岩係電視睇到

武哥

足球啫無所謂啦

龍總係咪搞事

龍總做咩

而家d人心情唔好 龍總仲要咁

睇嚟龍總都係M，好想俾人屌

對愛隊果種激氣唔睇波真係唔明 好似教自己仔女咁

張圖
啲色好似tune過嚟咁嘅

應該真係有TUNE

冇睇名差啲block左

係咪右邊條友，唔係好認得

我係咪要轉台

呢d野都問？

好靚女 仙氣

係囉明明記得唔係咁

補數

呢個真

chok下chok下咁,冇食藥根本瞓唔到

你CHOK 咩

妓

成口血,又唔想行出行入去吐出嚟,係到吞返,跟著又出

呢張好靚

龍總嚟嚟去去都係嗰兩張
有冇新圖呀

好文推介
有冇巴打覺得自己其實都幾適合做間諜

大國際輸波

駁唔到

係沖繩真係無乜新垣結相，好憤怒！

得呢d。。。。。

阿記w是100百仙

唔對路wor 應該贏唔到

頭先藍c
買左10蚊阿記玩下

雲加對摩佬，講咗啲咩？自己參透下

依張個造型好靚
第一次見

無限4G個張快唔快?
用到幾多日?幾錢同埋叫咩名
麻煩巴打

代表我轟勁

Love and Peace

大家好

btw, 唔舒服

唔係唔舒服咁簡單啦吓話

我用垃圾上網卡 十日加埋都係一舊水

係咪依張？

巴打個張係咪冇限？

我喺街邊檔買
你呢個睇落好似幾好

兩張5日，每張1GB 再無限，但其實個1GB 都慢慢地，不過我用嚟GOOGLE MAP 多就無咩所謂

本身我想係個度執一張海報，但又無

係咪係沖繩？今日我都有去海灘，可能佢同去左同一個海灘

訓晒教了？

頭先出現7分鐘真空期

我仲係到

你唔係訓架咩

你個火星有時差？

原來嗰陣已經有Love and Peace 結衣motto

瞓唔到

巴打個陣有冇話試過幾快？
上網睇D評測之後好驚連Youtube片都睇唔到

聽日要返學 早啲瞓

おやすみ

唔該侵

星野源主演

不了

百合姨

條女咁熟口面
原來MBMH見過

我冇印象

厄介大俊仔生日大快樂

你又話不了

2:0
Koke巴

笑死我 黑b

-6足球

永續雲加

不了係對源仔講

生日快樂

支持爺爺教到死

Happy birthday 🎂

生日快樂啊 厄介

生日快樂厄俊

生日快樂大俊仔

好dirty

🎂🍰

呃俊生日快樂

生日大快樂

喺post補多句生日大大大快樂厄介

祝你日日好運

晚安圖 厄俊日快樂

獌狗渣到

大俊仔生日快樂

厄介生日快樂

生日快樂厄介

180不如買SMT

有冇wallpaper些牙

手機

哇，呢個超級大傻仔啊生日快樂。

之前好似有人話唔開台, 要溫書, 唔知有冇記錯

但而家個個都係筆台？

me left, 瞓覺

唔洗爭 兩隊都渣

姐係邊張

筆巴
開埋啲咩台

你飛佛喎

- -

原來5月8有人生日
厄介生日快樂

原來俾人bin緊

見冇乜人 我其實都係想發下癲

我飛佛係結衣

when

you

see

your friend

have birthday

on facebook

做咩?

Will you

I miss my friends

NO

want to

say

A Word

?

You can see

I want to

some memory

from your friend

about her birthday

But

have not mentioned

You before

If you hate her then fuck her

They are friends

But except me

Just disgusting

Today

is

also her 19th

birthday

never say a word

strange feeling

if

you have

that strange feeling

go say a word

insane

no need

we are not friend

我呢張cap到同侵果張一樣場景
但出黎感覺唔同

我是但cap
好難搵到完美嘅一刻

係 佢呢一鏡好快過

或者

逃恥
今日子
legal high(最正)
跟住落黎應該睇咩

注定

空飛

唔係一世朋友

My boss my hero或者 戀空

建議父女
飛翔公關室老實講個人覺得有啲悶

重刷今日子

cb

睇完legal high覺得今日子 同恥都算悶
想重刷legal high

Legal high

SMILE

改邪歸正？

一直都喺正路上

去動物台兜個圈就瞓

係咩，咁 - - 呢？

專登del咗戀空

咩呀

銀魂

正

人生到頭來只會剩低自己一個

我唔否認

你條正路呢？

兜完圈 瞓先

早晨

我今日先記起你個名嘅岀處

冇睇銀魂
不過知道有呢段

將軍

我好鍾意呢首歌

有將軍嘅都好睇

屙夜尿留名

呢首我好少聽 中意聽堆煽情失戀暗戀單戀歌多啲

真屙？

一滴滴 橙

做乜鳩

滴滴仔

瞓

咁早

好好笑
之前睇有聲版
宜家搵唔到

你鍾意做咩就做咩

唔想理

唔好睇

自從入咗暗殺篇 已經好耐無追銀魂

無視就好了 最好block

贏咗

巴打振作

中間派

連唔係長駐本post嘅巨巴都

因為我都好需要振作

會慢慢忘記嘅

你都加油 有需要可以開心事台

盲目過便看到天機翻覆往來 又再做回自己

3個法國人裡面有一個接受極右
已經開始響起警號

不了 我得半夜會咁

仆街手多睇facebook啲嘢 見到佢哋以前玩得好開心 但永遠係冇我
有呢度痴線佬同結衣就夠

宜家係半夜

我好快會消失 手機就無電了

就像蝶戀花後無憑無記

你好似真係好中意The key

我成日都開返以前啲相睇

係啊由佢一出到依家都係我最鍾意嘅

我就比較濫 不過主要鍾意舊歌多啲
有好多歌聽完真係成個人會靜曬唔想講野

回憶

特別係半夜嘅時候

對不起謝謝

希望佢過得好就得

失憶蝴蝶正
遠在咫尺都好聽每次自己喺一條無人既街道上慢慢行既時候聽都好想喊

一開始係唔開心 但朋友係講緣份大大下就知 有時要學識獨處 放手先得

揼咗成日code
揼完java揼python

終於可以攬住隻熊仔瞓

曾經近在咫尺的未來

孤獨刺著我的背

你哋似失戀喎

咁我冇事喇 跟唔上

無呀我單戀咋 愛上咗一個唔應該愛嘅人

忘記我 不要緊 誰鬆手我握緊

發泄下

有時候我差點放手 因為感覺很痛
不管是否成功 我只能一直往前走

我睡了

想起我不完美 你會不會逃離我生命的範圍

去睡吧 瞓醒就唔記得

聞說相戀比惡習還恐怖

咩嚟

單戀呢

深夜係負能量嘅活躍期

都啱音 聞說吸煙有害程度 如小巫遇大巫

不良嗜好

我不睡我還未看你淚水 流過我微笑的嘴

睇到好sad

獨佔

荒謬

成個鐘無人，一講獨佔就咁多人

嘿嘿

不嬲都係咁架啦

好耐都無獨佔啦

獨佔10分鐘夠唔夠

今日好多野做啊

多謝咁多位痴線佬既祝福

遲來的生日快樂

生日快樂啊

早安圖

又新一日

瞓得4個鐘

訓回籠覺

生日快樂！

佢呢個髮型

大傻仔厄介生日快樂

去稅局攞表？

好好天

咁複雜

填好表帶齊野朝早去稅局交下晝就有了

除咗填表同錢仲有無嘢要交？

各位早晨

身份證
如果唔急好似可以上網交

搞唔掂個數碼証書

早晨咁多位

返工遲到而家先醒留名

我會去游個靚水

係咪臭運站附近

有人係臭海城附近見過高佬

チキンラーメンCM 「しろたま講座 篇」 30秒 / 新垣結衣

Let's しろたま！ チキンラーメン

乜叫放假？

出現了

好多個結衣啊

最尾果句Bye bye

久違嘅高品質廣告...

btw個廣告好似專登bin腥些生蛋麵咁

太正了

好想大聲說我愛你
真係好鐘意佢繞耳仔啊

第一段片有三個結衣啊

實栗造型

頂....唔順

好詳細教點煮雞麵

個重點仲要係教你點prevent生蛋

Byebye

香港同沖繩個view 差咁遠既

塞仔被收皮

攞香港同日本比

買開美國強 唔知會唔會冇日本強咁好食

快d黎日本
又有靚女又有好風景
個個樣有一半樣似新垣結衣

我覺得第一段片細細聲用氣講野嗰part 啲

日本強真係會食到有強味 其他就

煎強可以鹽都唔駛落

好撚正呀屌你老母

那有錢
仲有點可能有一半似 龍總又係咩標準 應該一個都冇啦

你好啊

好餓

隻耳仔郁左一下

新cm

有冇人開161

久違CUT GIF

想開161

結衣話要講個秘密你地知

[black]佢已經嫁咗俾一米九六[/black]

把聲同埋耳仔
高質cm

咁你開啦

如真 如假

民意

開咁多個

郁耳仔

好完美

要努力追上腥些同大傻仔開po紀錄

結衣只應天上有。

所有嘢都咁完美

好似金沙咁係跌落凡間
天使

做乜Quote咪段FF

同意請正評Reply

已正評

咩FF，上面大家都好同意

如果結衣係我老婆，每日生活點過？

咁你問啱人，我就答到你

一嚟就派我膠

FF大戰

byebye

咁早就ff

推爆個post就起身

new cm

新巴係叫新坦結衣係我老婆，唔係叫如果結衣係我老婆

粒 俾番你

兩個九唔搭八
一人一粒

1001